今日我係被清左一半既連儂牆前見到個男人

牌仔第一次出post 希望格式無錯
今朝十點左右 因為有啲事去咗新蒲崗嗰度
行經條隧道個陣 望到啲牆有好多痴過野既痕跡 又有好多噴漆字 嗰陣我先知道原來呢條係連儂隧道

牆上原本應該都癡咗唔少野 見到有個位仲有部份文宣未被清 不過有啲文宣唔知係唔係比人meet過黎 定唔知潮濕 都飛起晒啲角仔 行到果個位個陣 見到有個大約40幾歲既大叔 好專心咁樣望住一張甩咗一半嘅文宣 烏低身靠得好近咁睇 睇咗好耐... 我見到上邊除咗係一啲防疫資訊之外 亦都係一啲黃店資訊同基本文宣
我特登行慢啲 （因為想睇佢係唔係藍絲想撕野）不過見到佢個衣著都似係住附近 似係食完份早餐經過 手上面仲拎住份報紙 望落唔似突登搞事咁 希望佢真係唔係啦

其實我點解講呢件事係想帶出：連儂牆真係好重要 都有好多人會去睇 希望大家唔好放棄佢 除咗大家所熟悉嘅自己區既連儂牆外 其實我覺得都可以發掘一下同區既其他位置 （畢竟popo都好清楚各區牆既位置 同埋都摸清好多文宣寶寶會係夜晚行動 所以佢地夜晚要巡都有固定地點）
相信好多人都有講過連儂牆既重要性 都明白到連儂牆被多方打壓緊 甚至係我出po前都見到天水圍同荃灣有文宣寶寶被咬
有好多手足都諗左好多低風險既方法去比大家使用
E.g. 儂牆廁/郵差叔叔都係個好既方法 畢竟而家好多人都home office 好似啲派傳單嘅人放係自己住果層嘅鄰居門口都得 甚至貼係自己個層既電梯口位又得！
希望大家多多善用各種方法去進行文宣啦

另外見到隔離po有提出Tvb最近收視報捷 希望大家唔好大意 自己出po時都順便講下 前排tvb戰線的確成功令左唔少廣告商取消合作 如果佢哋收視再繼續持續落去 應該都會有唔少廣告商回頭我知有啲人會熄電視罷睇tvb/已經唔再開電視 但係我認為除左熄電視之外 都可以將個台轉去viutv 支持一下佢地 提高收視 至於見到黃店播緊tvb 都可以「有禮」咁提佢地轉台
雖然以上所有都已經聽過好多次 但係香港人都好善忘 有啲事要再三提醒先可以記係腦海到

好對唔住
一時手快將「咗」打咗幾次「左 」

希望大家都多多關注
唔好懶落嚟

埋位做野

轉做貼紙師啦！唔好怕麻煩！貼紙師先保護到自己

全民文宣

希望啲人睇完po 聽日就會有決心落去樓下影印鋪印文宣

一齊做貼紙師啦

幫你推

多謝你